[915 維園見] 今日去了吉野家

齋坐唔食

成間吉野家得啲老嘢中坑仲有細路食
既然都唔多人食 咁不如等我哋幫佢坐爆間舖啦

btw 得自己一個齋坐唔食 有啲淆

不過一個人霸兩個位係幾爽

仆你個臭街！
今日死差佬同藍絲又周圍打人！

聽日九月十五日

2pm
銅鑼灣東角道 /
維園 / 英領

全人類同我出黎！
唔係我屌埋你老母呀！

淆乜 當自己喺starbucks

跟住上咗山 再去第二間坐

因為我平時唔會去舖頭齋坐唔幫襯

Good job baby

同埋呢間都係得半滿
仲有幾個後生

對付藍絲應該借力打力，順水推舟

Good job

一個人霸六個位 有啲爽

唔係我唔比人坐 喺啲人唔坐我個位

有冇人組隊去靜坐

真係覺得自己有啲仆街

要改改個底色佢 改做藍底

求手足組織

妖啱啱又有三件仔入嚟食
說好的罷食呢

btw 我已經坐咗粒鐘 都冇人同我坐

[有文宣喺度] 休息過後，大家向前行多步

沙田吉野家得賓賓

加埋佢集團其他公司就仲好

拎埋杯水有杯野咪唔係齋坐

佢有時會比啲汽水機嘅水 不了

我鍾意一個人霸四人位

毒撚如我可以一人霸六人位